[即場拆人情] 羅馬尼亞新娘擺完酒之後問賓客攞125歐羅人情

Most couples spend their wedding night celebrating with friends and family and getting ready for their honeymoon, but one bride seemingly spent it making sure all her guests had “gifted” her the “appropriate” amount of money.

Seyi Akiwowo posted her story to her Twitter account. After traveling to Romania for a destination wedding, she and her plus-one were left with very little cash on hand. They gifted the newlyweds what they could, and planned on sending a proper gift when they got home. Unfortunately, the bride sent a “bill” almost immediately.

Her story starts off, “Okay... it was summer 2015. A good work colleague and (ex) friend was having a destination wedding in Romania. She invited me and a plus-one.” The story continued, “I won't lie to you. The wedding was DOPE. Everything was planned so well. There was even a gift bag in the hotel. I said wow. They went in.”

比5歐就過份左少少既